# lab_02web

Зробити html лист (використовуємо табличну верстку)
Весь лист це один хтмл файл. картинки абсолютними адресами в листі використовуємо атрибути для стилів атрибут стайл
приклад листа - https://drive.google.com/file/d/1ES06UhFmqBUqT5moAkMJr9DIQQDfKLQj/view?fbclid=IwAR0rYHD9kudqZzVGQZLissPtZA5d66ajZ4Cpnc_7438D5aZasHix2vZw-G0
Треба зробити подібну вебсторінку, або підставити своі данні у данний шаблон, але не використовуючи код html, оріентуемось лише на візуальний вигляд.